多唔多大學生做左三年野連五萬月薪都冇

多唔多ive仔做到退休連五萬月薪都冇

40幾k

做part time都搵50k啦

9up

FG 都50K 喎樓豬

大把大學生都無

我ive讀IT gred 左一年 6m

Ive grad 2年宜家5m

6m ??
做一年都夠我洗十年

Yen 呀？

讀IVE出嚟 咁好搵嘅咩？
做兩年可以退休

上到2萬5都偷笑啦，三年

一年洗0.6m

家姐精算出黎月薪十萬

番咩有十萬呀

做左 2 年 而家 48k

樓豬真係唔熟個市
一出黎已經講緊五 六萬啦

五萬我都唔做啦

利申 i大grad

中三畢業都唔止呢個數啦

FG 都1m啦

我宣布

吹水大會

正式開始！！！

你家姐做咩

雞